男仔話要靜

當一個男仔自己唔開心話要靜，女仔可以做d咩令佢好d?
好擔心佢，佢已經頹左一個星期了。

利申:不是男朋友

比佢靜 唔好煩

咩都唔洗做

改名叫呀靜

佢都話要靜

唔好比閣問題佢思考同答
每日簡單report自己野就得
你想知佢而家點嘅話
佢想講嘅時候自然會講

原來唔係男朋友
咁唔洗搵佢架喇

原本都叫發展緊，依家係咪乜都冇了?

但原本都叫發展緊
咁係咪冇喇？
只可以話大家timing唔夾?
但其實大家會係點都好，
呢刻我只係想佢好，擔心佢會一直頹

有咩唔開心都要同我講呀 我會陪住你

講過都冇用

佢信你嘅話自然之後就會講返
俾D耐性

同作做愛嗰時唔好叫

一個星期喇喎

一係你未同佢熟到嗰個位
一係佢唔識講

兩樣都係要耐性
得閑share啲唔駛用腦嘅野畀佢就得架啦
做煩膠係死罪

應該就已經好熟
唉，好怕搵佢都係令佢煩
乜都唔敢同佢講了
例如有d咩係煩膠?

例如將自己關於呢件事啲負面情緒同佢講
我自己就奶咗野
人地已經夠煩 唔需要多一樣野煩住佢

總之唔好問佢野 隨便share 你自己啲日常野就得
有一日佢recover 完就會出現

唉，真係好難
其實我都唔知佢係唔想覆人，定只係唔想覆我

聽講幫佢含有幫助，或者比佢含都得

你可以上心
但唔可以影響到對家
放鬆D啦 何況佢都唔係你邊個

呢句好真又好殘忍
係，的確佢唔係我邊個
但佢已經好重要

靜啦

點整